[PS4/PC] Warframe 戰甲神兵 交易/集中討論區 (2)

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

最新裝 Zephyr Prime

最新甲 Khora

1p窮撚留名

LM

immortal 靚啲

2.7k

3.幾k白金
唔捨得用

老SEA FOOD
抽中75%OFF就捨得用架啦

其實唔玩riven根本冇咩可能洗得晒

宣傳下 比個機會退休人士 (姐係廢老) 收下姐 仲未搵到岩心水價位

收 [螺釘雙槍 PRIME] [科加基 PRIME] [Zephyr Prime] [狂鯊 Prime][皇家拐刃 Prime]

英文版: Akbolto Prime , Kogake Prime , Tiberon Prime , Kronen Prime , Zephyr Prime

我hea打都就嚟農晒返嚟

玩riven5位數白金都敗得到

我廢老呀
有的只是白金 但又食唔起貴價

留名

好任性咁買左套loki skin 同頭盔
貴到宜家都仲心痛緊
得番35xx
之前仲要on99買左個色包

土豪

你得返既白金已經多過某個人3千幾倍
Btw呢到都唔少老屎忽有咖哩prime

新果個mode 單刷冇咁嬲
戇鳩 host migration

利申 本來刷到一part 成功俾個host 食咗

唔怪得pc hotfix已經去到22.18.8

尋日同個fd玩 佢host 去到7層彈左驚
之後開唔到8層門
轉host之後第7層重新倒數
打多次 又冇開門
再轉host 又倒數 又打 又冇開
最後自殺左 佢話我地上左第10層
但冇8同10獎勵
Btw斷左入返黎仲拎到頭3個獎勵+focus
只係武器經冇晒

奉勸新手 不要碰riven mod

乜都比你曬晒啦
又驚錢又白金又riven

你想點玩都得啦

我唔係好明，點解個prime access 我睇就係140usd 。
但係岩岩係巴哈見到人地係1988nt。
我冇計錯既話 姐係我地買大約1120hkd 台灣買就497hkd?

點解會咁...

我都睇左好耐點解會咁 未諗到

唔睇巴哈冇痛苦

痴撚線平勁多
跟返呢個價既話 買白金本身已經平過半價

如果見到咁 我原本想買都一定唔會買了....
人地5舊水 我地成條野....係咪可以轉個ac到台灣再比台灣價錢

岩岩望一望
好似steam對轉區態度幾強硬會封ac

佢個價格咁樣 真係非常on9....
我google左呢樣野，但係又好似冇人提過
講真500蚊真係好抵玩，但係過千我就不了而且重要知道唔公平，等75%重抵

岩岩check左正價白金冇平
但唔知點解個pa包咁平

D人話steam d野咩地區價錢都有出入，同埋如果要去台灣個store要用vpn入台灣ip先得。唔知呢加係咪重係咁搞。

巴哈個留言係邊個巴打做 我地一討論緊就有人問台區係咪平d

我望一望就好似係
唔用vpn有機會封ac
台區白金4300正價6000NTD
係個pa包唔知發生咩事

有人答左係台灣平均工資太低

咁都岩既....咁由佢啦，我都唔再深究點解唔公平

正價白金冇平就由尻佢啦

其實我係想貪佢把狂沙p ，我呢加重係用任務送果d藍圖槍 一把一把升炸。我今晚隻volt p終於整好，呢幾日我買左隻劍佬75p又包埋薯仔好抵玩，琴日岩岩升完30lv,今晚轉玩voltp

好心咖哩棒打火星王刷咪算
其實我就覺得PA包抵買既
甲同武器盡量唔好係shop比白金正價買 超貴
整晒d垃圾武器升精段 再去WM收下prime武整好過
有氏族就整氏族果d 通常都唔差

仲有得刷既嘢盡量就唔好徙白金買...唔係課到後尾你好易跳船

我買p甲同4k mod都覺得自己好晒錢

等唔切玩新甲 要成3日
一隻姐75p
跟住都會自己合

唔止3日
個總圖之前仲要合部件

我今日一場普通出系統和機體
番去船上面check吓

唔記得咗原來總圖都要刷

等泥炭萃取物alert 等到條腰都唔得了

新手想問下買咩mod好

範圍太廣大表示不能盡錄

上面個問題係steam岩岩係上一次pa包將台灣列為低價區之一

你講個甲/武器出黎可以幫你
但好多mod都勁有用
好難講到比你聽

前幾日先整完第一隻p甲loki

慢慢啦
玩成世

跟住就係點樣長時間維持呢個狀態

依家用緊prime access個套

火星邊個map最易搵到嗰啲爛鬼中樞碎片
用埋咩盜賊mod都搵唔到
去唔到火衞一

直接打個名話收就得？

自己揾..我都唔係好記得

err...可以咁講既

有1點要補充既係白色嗰d mod交易手續費每個100萬

prime版mod氏族交易2%稅都成球

稅金咩黎

人間有愛60p收到套冰人p

免費架WO 送架WO

過左活動要焗收無計

如果唔係DE咁樣搞一搞個活動 應該仲係400以上

市價都80起跳 我出個wtb 60p都有人頂爛市

玩玩下都開始想收返D 0洗紫卡返黎慢慢刷

真係1句祝你好運

排好耐先有人一齊打主線任

主線就唔洗排啦

主線認真低能都過到

你應該話主綫都打唔到...其他應該唔駛打

一個人好寂寞

主線過唔到15波都有問題

快D輾晒D主線好過啦

終於farm晒成套zephyr p
3日半後有得用

打完主線打咩？

刷遺跡刷focus刷mod整下武器整下甲之類 開晒星同做晒主線先算啦

開地圖...打副任整archwing整甲...落地球做苦工...打遺物....打每日任...打撚到2046都未完

有無邊件甲一定要整 岩岩先知點極

整得愈多愈好, 每套甲都有自己既用途, 當然有勁有垃圾
不過都係果句, 最緊要自己鍾意

BTW想問orokin cell點刷最快, 缺成幾十粒

冇野啦打土星王最快

titan survival

之前好似打虛空生存定咩生存
打左6x粒未用晒

以前有段時間係屋企做廢青
全日大部份玩WF
刷咗過百粒完全用唔曬

你地PC版有冇discord個D??

岩岩打左場titan survival 13分鐘都仲係得2粒
其實我用完果幾十粒之後應該都冇乜要再需要用

死靈 水人 雙倍

有用死靈 雙倍冇白金
我都係去返打土星王算

我想問下 其實d人講volt招盾可以加子彈傷，係咪已經上世紀既事？呢加係咪真係純粹一個盾
睇條片個盾都唔同左樣

你d子彈穿過個盾加50%電傷+200%爆傷

咁射程係咪唔會加，我見人地話都會加長，但岩岩試左把散彈係後面射，應該冇加長到。
同埋想問下訓練場係邊度先入到？想自己實測下個效果...

要掃瞄夠分換嘢先入到
地球基地2樓換

以前係會將beam weapon變成hitscan，例如Ignis, Synapse, Amprex等等
呢家唔確定 無test到

我依家同個fd雙排新mode
佢volt 推爆str同範圍
我就T媽回魔
企係中間就過8層

想問藍T要點玩?
係咪狂放2技就得?
利申:玩左冇一個月

堆力量範圍同減持續時間 狂放2技

但我想問 啲隊友係咪要企喺啲怪附近先回到魔？

係 所以要堆範圍拉退個距離
力量就愈高回愈多
持續時間減到十幾廿幾就最好 一放就即刻爆

但係加左範圍都幾大

其實係咪能量武先會加攻？同埋睇片見人地個盾粒子彈穿過會有特效咁 搞到我好懷疑自己....

你自己都寫到明....................

依家套pa 台版買得過？
利申：新手 用緊咖哩棒

套甲除左平原基本上用唔到
把槍唔錯
價錢上其實幾抵買

你問我就實叫你買
淨係180日經錢同白金都已經係果舊錢
其他野根本係送

90日先岩 記錯
套甲冇mod其實真係好一般
反而咖哩棒你唔嫌悶係可以由頭用到尾

好難唔悶

鳩斬無雙

其實幾好玩呀
係衰在冇prime之嘛

唔見得有prime玩法會有幾唔同

將潮度同老屎忽之魂注入晒落把劍到
每一斬都散發出令人羨慕既氣息

你有冇諗過你每一斬
甚麼mag呀 ember呀 nyx呀 irava呀
甚至連指揮官 都會濕撚晒

表示你濕唔濕我唔想知

Simaris表示每個結合過程都好重要

咁有咩prime甲推薦買 同埋大約咩價位到？
Thx

價睇warframe market
甲就自己睇樣玩 套套都有用

你講你budget有幾多好d

大約4500p

ember frost loki mag mirage nekros nova nyx rhino trinity valkyr volt

Thx

收幾套好喇 我覺得收mod重要d

重課mod你收無問題...零課慢慢打都係1種樂趣...因為呢隻game真係無進度要追

有得刷都話刷啫 冇就唯有收
你慢慢玩上去 慢慢打唔會覺得有問題
因為仲未知end game mod既利害

end 完 game下一步咪棄game

我自己就收d暫時打唔到既
打到就自己升
前期淨係血盾主副傷害呢4張要10lv既mod endo都有排卡

膛線得張損壞左嘅 同埋除左壓迫點之外
其他都升到7lv了

膛線 (serration) 呢張升完你就無痛苦

btw 損壞左嘅無謂徙心機

7lv唔洗講啦 8升9都唔講了
9升10一級收你皮

我仲有成15萬endo但係好多mod都未升

膛線係咪要狂搵生存任刷嚟拎？

基本上周圍打好快就跌到你唔想要

採伐...攔截...spy...生存

打打下就有 唔洗咁介懷

Ok thx

尋日打到傳說核心

到以家都未跌過 ...雖則sortie都係呢個禮拜先開始打返

都唔知用好定賣好
唔知值幾多p

1xxp

150-200

其實對老屎忽黎講冇乜用
如果我抽中都應該賣算

咁少

買齊都得 鬼佬市場好多平貨執有心等下或者自己出條wtb定價黎收

買一兩件過下手癮算

如果買人地啲甲 一買返嚟就係30lv?

你都係要逐PART整

都係0 都係要極化 無異
你只節省收集時間

只係買圖紙 唔係直接買套甲

骨灰級玩家路過

岩岩刷完兩套破壞者 係時間潛水

每日刷2次8層夠focus就收工

CLS 更新到22.19.1 d bugs仲未改完

更新到世界末日都會有bug

佢每次更新都有唔同既新bug
好好玩

22.19.0
新mode打到中途有人離場會突然開門
計你打完果層
之後層數會bug左

22.19.1 尋晚hotfix完未玩
唔知又有咩驚喜

到呢刻都唔想掂神殿 點解今次可以咁廢

未見過咁多次HOTFIX都清唔哂

bugs多到未見過廢到pc出咗2個禮拜ps4都未出

如果我係ps4玩家都唔知嬲好定笑好

當然係好笑多過嬲
佢改都唔改bugs搬過嚟ps4嗰時就真係嬲喇

有無巴打輪開女槍
喺GAME 到叫都無人SHOW

禮拜2終於有得打新關

附送新BUG

一bug未平一bug又起

DE

今次連ps4都加入bug戰團

無BUG不叫WARFRAME

如果有狂鯊prime
仲有冇需要整月神？

絕左版 好似係

月神？

月神P 好似係?

新手求教
依家有狂鯊p 整唔整普通月神好？
因為想整伊格尼斯或金工火神
唔夠生物質用

普通版有料就整
升到30就可以賣
因為升精段個經 = 你升新野既經
極化冇經

我有係咁升緊啲裝
但係我覺得升裝同推圖唔可以同時進行

升裝慢慢黎就得
精段好似5就夠過晒主線
始終精段冇實際影響到你玩 所以唔洗急
你想升裝又唔影響推圖就
主手繼續用狂鯊 副手同近戰就升武
主手d mod有endo就升下

mastery rank高低最主要影響到你用到邊d武器
高mastery rank既武器唔一定係勁...所以有時好兩睇
高mastery rank另1個好處就係你每日賺到既公會點數 (課金收嘢既人你可以當做廢話)
裝就建議你集中升咗1套先..forma d咁死既嘢等你d mod齊d之後再加你既動力會大好多
推晒圖先打生存遺蹟等人幫你升lv

一邊好想快啲升到8用冷次弓
一邊好想快啲推圖
嗚啊

又敗家哂落去steam 披度

真係靚就會想買

十卜清

你諗住直接用白金買 ？

氏族圖紙要8先買到

冇 我印象中把野d材料前期冇咁快有
要打入侵

泥 差兩粒 電差4粒
段位就差兩階

係咪都仲會轉host
係既話唔撚打

比個名黎送幾張我打多左既新手mod比你
省返幾十金

好耐冇玩入去刷吓part
第一場就中金part
果然平時做衰嘢做得多先會有運氣

驚你棄驚比d甜頭你喳

佢又無講係乜金你又知1定係甜頭

中金就係啦

100 ducat

好過冇

Btw打夜靈其實T媽定oberon好d

我覺得t媽

有咩新手mod

ammo drum

要返去望下先知
有回魔同減甲光環 呢2張夠過世
主武有毒同觸發60%
近戰有電60+充能40
副手唔記得有冇

好啊 thx
Btw 打左幾日都冇跌過膛線

Ja ga尋日先出左2張比我

我嗰啲出埋去你到

比個名黎 今晚8點後on

已加

真係好撚bug
頭先有條友玩玩下成隻warframe消失左
得返指揮官係到

未見過

warframe 最常見嘅bug 應該喺入撚咗人地架飛船到
揀揀下mission 無啦啦有條友喺我架船到行嚟行去

咁好笑

有無pc 巴打放rhino p set

睇住佢用指揮官行黎行去
但拎住枝槍
然後佢話冇左warframe

佢死左會點

指揮官訓低

Tennogen新Mesa skin Marlet真係好型，仲敗多咗條Due Volpi syandana
以下係小弟無聊整嘅配色

^呢個係有少少抄Zephyr P嘅酒紅+金色，再加返本身我最愛喺Mesa用嘅高貴白色

^呢個係本身無skin+Falcon頭嘅配色再改多少少，係以前嘅常用配色

型過之前太多

mesa 好撚型呀屌
仲未搵到mesa 團

帝皇龍甲獸咁

T媽打夜靈必備,要保護lure
Oberon其實真係可有可無,係一開始負責拉下氣球咁
利申已經有2件4級消磁賦能

五十幾日都未抽中過50%或以上

表示平均1.5個禮拜就有1張-50%

700日只有兩次50

我想問PS4手掣用口拎咗個掃描器出來後點樣掃描？

L2對焦 R2 SCAN? 無記錯既話

有冇長期Telegram 個啲野咁？

近排玩返，為Umbra而準備。

玩POE要我較低啲畫面先冇咁Lag

明明以前開最高

冇...因為就算開都應該靜到仆街

其實呢到講野既人都係得樓主一個

唔係呀

冇d咁既事

泥碳好難拎啊

喺呀一日得4次alert 仲要通常放工好彩先打到兩次
由差50幾粒到而家差40幾

唔會嘅，起碼我暫時有個心玩啦

加油 wf hk玩家 買少見少

已經算好拎㗎喇
起碼每日有得打有得跌
咪當每日登入

已經打夠數開始淨左廿粒慢慢玩
用app開nitain alert
好采就真係返工日2粒

Btw出nitain大約時間
7-10
12-14
18-20
23-0130

終於打晒zephyr p嗰水d嘢

今日真係BUG DAY
有一場個房主打到第2層走左, 之後轉房主我LOAD完直頭去左另一個場, 直接第四層

之後有一場開左門冇計我入, 照倒數, 倒完畫面全白, 下關再開門我突然睇得返野, 入門後再倒數, 但今次倒數完就直接完我場

恭喜晒...表示你哋d bugs多到ps4仲未有得打

warframe冇bug就唔好玩啦係咪

有次為隻飛機杯打完10分鐘生存先同我講唔計
我即刻嬲到熄左隻game
不過諗諗下都係死死地氣打多次

玩bug先興奮

你哋pc版應該冇...ps4有d地方你會跌咗落去直插2xxxm ~ 3xxxm
sedna個大佬之前都會..但係佢跌死你會出唔到嗰間大房

有 跌十零秒之後就強制返原地

毒媽大改

用loki bug入牆做間謀成日仆街

到依家都唔識

一錯位就跌全場
唔好亂試
同埋真心勁難

我見親d大陸仔都熟到痴線

改玩奶媽了

我個台仔氏族教我 做唔到佢地咁勁

萬事俱備
只欠結晶

終於有得打
d focus唓住升

之前都唔知升得咁辛苦嚟做乜鳩

打夜靈果粒野一粒2萬5 有固定團其實還好

利申：日日打完36萬收工

差Blueprint同Chassis
但又冇晒Relics

勁好運半日就跌晒khora所有圖..3日半後有得用星雲鎖鏈
開始刷elite嗰2把槍

mesa parts 啲圖紙喺咪俾唔到人

俾唔到

好心佢改做同一隊可以trade
6次出5個頭mesa 屌佢個老味

少年你太年輕鳥
呢個只係1個開始嚟

睇撚完個近戰rework 考慮準備棄game 了
DE自己就可以整啲無腦聖殿mode 出嚟就唔俾人用無腦方式打
集團拐刃到鞭
鞭嘅特色就喺屌穿牆而家竟然nerf
連擊又改埋啫喺廢咗堆傷slide attack

整成咁喺幾撚型嘅, 但喺效率望落好撚低下下都要堆個連擊再用重擊
到時可能要玩坦或者減速nova 先可以玩近戰
無雙game 做下農夫減下壓都仲要nerf 我要鋤頭

毒媽又中刀跳跳奶應該都唔等得幾耐
in de we trust

陰陽甲實刷到你死
要打夠八個parts

equinox都唔係磨咗好耐...感覺刷得最耐係saryn...octavia...未改前既excalibur...ivara....atlas同mesa...真係睇你好唔好彩

最期待既消息終於肯nerf呢個on9攻擊

harrow我都刷咗好耐
有個part要去kuva間諜刷，刷咗至少成個月都有先出

我真係冇所謂
我又唔用鞭又唔用無腦玩法

x2
之前nerf tonkor同其他主武已經習慣de模式...越多懶人用既嘢越快nerf...所以唔可以過份倚賴&投資

我係驚佢改埋volt個4技
依家同fd雙排黃面佬關野企係到就8層

甲好少會大改...通常都係武器多

歷代meta都係因為efficiency高先成為meta，舊時係gram儲力斬choke傷，之後又有spam torid嘅xini defense，vortex吸怪ignis，去到近排有mirage simulor，castana abating link T媽同核彈猴等等等等，無撚咗穿牆咪又撚係咁玩，只係最易obtain又大effiency嘅手段無咁高效，仲有大把玩法大把世界又要局限自己
日日去街場開人profile睇就係atterax scoliac 40幾% 心諗都痴鳩線

屌mesa 要打入侵攞個座標先麻煩
如果唔喺應該肝咗出嚟
equinox 嗰陣好似肝咗幾晚就出齊哂

變到好似diablo 咁高efficiency 就nerf
不過無得穿牆都應該仲喺玩鞭
鍾意用鞭+volt 邊跑邊滑砍

其實好正常...任何1隻game失去平衡就玩撚完...起碼證明de班仆街未瞓撚晒

de都算良心公司嚟嘅, 客服反應又快
最近推咗個fd 落坑諗住佢自己一個人打實好快退坑點知而家話升到rank 6
日日話要課金買乜買乜 叫佢等75%就屌鳩我

2046都未等到75%
就嚟600日都好似見過1定2次咁大把

差唔多60日連50%都未見過
其他平少少既包除左starter pack應該買齊晒
死都唔原價買

100日未有中左1次75 2次50

我氏族有個香港人叫人去淘寶買
話平好多 中左-75% 就200蚊買到4300p
即刻比人踢撚左出去

原來淘寶買都冇事
咁都唔係好嚴啫

屌買撚完9成9 2035年

要比ac條友
不了

2035咪好
完全封左就好笑

又話check到你唔同地區或者短時間轉ip都有問題
仲要比game同steam ac比人真係不了

我正式宣佈大家可以叫我endo king

日任超過50%拎塑像或者4000endo

呢個亦都係我棄咗唔打幾個月sortie既原因
近呢幾個禮拜先打返...不過有defense Defection 1定唔會打...徙時間徙精神

邊個唔係endo king

已經接受左個事實

我果個氏族啲人成日話打極都唔出紫mod

我唔係日日打但係啲紫mod成日多到要買位放

我祗會留有用嗰d...洗多過10次或者太廢嗰d都變晒做endo

我依家得6張
嚴格上6張都冇用但拎左2張黎玩
一張1格 一張5格
2張都洗左接近20次都唔滿意
放置play算

keep住13-14張...得3張長期keep住用緊
Machete
Opticor
Simulor
仲有1張zhuge但係把武未forma

全部自己洗

快啲nerf 鞭咁我就可以有人生第一張紫卡了

你應該同我玩梗嘅唔喺同一隻GAME

升埋
今日登入有3粒鐘經加乘，塞咗3粒forma落去zhuge度
又有新玩具

曬曬曬

洗得果幾次

今日開左 槌+盾prime既紫卡

滑步爆擊
攻距
爆擊

3樣都65%左右

第一次養貓想問下面哩個build 得唔得

我養d畜牲長期冬眠

一路都喺用carrier 而家養貓要自己執嘢好唔慣

我都係因為守護有自動執野所以唔用貓

除咗打kuva外我諗唔到理由要用隻貓

有時打黃面佬關野會帶d貓貓狗狗去散步

屌你老味打遺跡防禦成個鍾B輪都唔中alad v 座標

infest生存成堆

前日拿住條鞭鞭咗8個字都喺無
跟住隻手痛咗兩日

新甲女條鞭勁大力啪啪聲

你係咪想做隻貓

elite嗰2把槍真係會打到頹....仆你個臭街樣樣parts得嗰2%跌率

我每日2場 打到依家都仲差lato張圖

雖然明知呢2把槍都唔會大力得去邊

之前lato賣到400 up
你唔想升咪賣囉

表示未打到出嚟賣條毛

屎都冇
仲要依家愈黎愈多睇個配置都知佢入黎等人carry既人

等人幫你打掛機係王道

有d真係離譜到8層都覺得難

連續2日melee riven...係咪世界末日

不錯不錯

屌你老味中撚咗forma 一粒

核心炸屌你

繼續endo king

Carrier - Looter (reworked original) - Destroys Loot crates within 12 meters.
喺咪因為準備nerf 鞭無得再穿牆開罐所以rework 張mod

買左1日就nerf左

裝都冇裝過

慣左隻野既存在就係用黎執野
之後諗住試下張野開箱速度
買左又覺得ok
點知一日後就17變12

到左依家都未刷得出khora
自重遺物系統出左之後 我真係頂唔順依種每次20分鐘冇乜野做既t4s玩法
回想以前key既年代 都唔知自己點樣一日刷幾十場t4s 鳩下鳩下咁等20分鐘抽一次c輪parts

仲有藍圖同頭都係擺係c輪 得果5%機率 其他就係遺物同endo
屌你至少放埋係eos啦 可以順便刷埋vandal武器 又有挑戰性d

刷定存貨嚟刷下一輪unvault裝備我表示接受
5%機率都好過vandal嗰2點幾%
hea住嚟升下d操控員技都幾爽
始終呢隻game打得多=跌得多永遠無關係 / 唔成正比

但係我甲剩係差khora
就會搞到每次刷os都心情極差

開下戲..開下卡通片..開下劇睇睇下就8波喇

sor手殘禁咗負皮

垃圾game 一堆戇撚鳩update

祇可惜你都係曾經玩過呢隻game既戇鳩

除左bug有咩唔垃圾

臨瞓前用舊build 試下新毒媽
應該快過奶媽nerf

連續3日塑像

rifle riven不過解完變垃圾

每日任用弓打ambulas真係終極戇鳩設定

唔知係我唔識打定點
見有人一下射到佢大半

我有一場4條友都帶冷次
射射下冇彈

我大毒囡毀滅世界

跟住de毀滅你

聽講已經準備又改

岩岩回鍋

依家rhino係咪已經冇得打prime

等復刻...不過之前出完應該有排

下次vault好似都要暑假

依家隻game有冇咩目標要做
除咗刷prime

每日打聖殿刷滿focus

洗riven
買要用既嘢
賣家產換白金
掘礦
釣魚
農夜靈/神殿

riven係咩

女

刷赤毒(kuva)洗紫卡(riven)

如果冇朋友打夜靈都有排玩
要升2個聲望
地球聲望要升左先釣到後期d魚
AMP就夜羽都要第3級先真係叫完成

依隻game係唔存在目標㗎
有人希望衝 max rank
有人想做炒家
有人想行出嚟型

總之自己覺得過癮就ok

最過癮就係同fd鬥跑鬥快

係咪玩錯game

我依家d warframe第一個配備
回魔 血 prime能量同持續時間
其他全部插跑速 摩擦減少 跳距離

估唔到跑都可以咁好玩

唔係講笑
跑得快幾有feel
但volt果種就誇左

同埋一般關咁既配置都冇難度

用rhino你就會體驗到無得跑嗰種慘

用得rhino關野應該都有少少難度

都係掛機得閒叫1叫等人快d完場

Sad but true

我係去指數刷$先用rhino
之前瘋狂升佢想將鐵皮推到去極限
升到差唔多之後就少咗玩佢

事實上唔多關真係要用

瘋狂dum地等完場

好多場都係跑online咁跑 除非你生存同防禦啦
仲要場場都見到d人用鞭

瘋狂9叫等完場

rhino得mobile defense叫最有用
加攻打大佬用。。完

終於升完避雷針人生第1次跳跳虎下海
同場計埋我有3隻...elite8波殺咗9xx隻排第2攻又係算係咁
未用慣死撚咗勁多次
不過真係屈鳩機

應該可以set巨集

連每日任防守保住嗰條撚樣都變咗零難度

岩呀

冇紫卡同p卡係咪唔好玩

紫卡唔係必要...但係p卡一定要

衰d講你冇都冇人知架啦

其實睇戰鬥資料大概都知你裝咗d乜

裝黎裝去都係果d
除非你話top果種紫卡
P卡真係差唔多
同埋有人carry既話你裝乜都係唔洗打

無聊到攞隻跳跳虎solo清晒以前過都唔想過既防禦..鬥技場...defection都solo過埋
等de幾時nerf

依家刷錢仲係唔係要打index?
長期缺錢中，有Pmod有endo但係冇錢升mod

要咩p卡
主武 甲 近戰 要嘅p卡都有得7788
副武真係0張

海王星指數之場, 有雙錢既話好似一場40萬

爆率同爆傷

屌你老母2018年仲要自己做HOST真係好撚反智
岩岩打夜靈有條撚樣一打完3王即走
轉完HOST之後當我冇打過3王
真係好撚炆

推輻射要加埋火傷嗰張

跟團打

新手留名
有冇氏族呀大家?

有冇新手方向 依家唔知做乜好
係咪開哂所有星球先?

盡量開得幾多得幾多
跟住刷裝整武器賣嘢開倉位

不了通常都即慶打
咁岩見到夜晚多過30分鐘先入

Btw官方論壇好多人都講過轉host問題
都唔知佢幾時先肯搞

開星要緊
主線任務做到就做
傷害mod盡快升到全5級

緊急見到泥煤萃取物就打左先

另外睇你課唔課金

未必會課啦
諗住輕鬆玩一日都最多同fd玩一兩個鐘
咁啲frame呢 我仲用緊一開波揀果套30左

有fd好玩好多

基本上每個星隻王都有點甲出 得閒去打下

都有甲出

想揾氏族你要講你玩ps4定pc...因為2邊唔係共通
1開波frame有幾隻...你都要講明你揀咗邊隻先得㗎
暫時唔出既frame唔課金既話都可以升住普通版先
trinity / rhino / excalibur / frost / inaros / ivara / loki 呢堆都可以用到2046
主武就hek / Strun / Sobek
副武就lex / Sonicor
近攻就Dual Zoren / Galatine / Orthos
頂post有link可以參考
不過你未開位就建議你升完d垃圾就即賣嚟升mastery rank
升mastery rank條件係未升過既甲或武器達到30級...過咗30級落forma再升過係唔計mastery

講起t媽 屌隻王唔撚想打

原來普通版以家轉咗嗰度跌同excalibur掉咗位
咁你明我嗰時刷係幾咁痛苦

我等入侵出佢呢關算 痴線

我好似打咗1x次先出齊屌佢老味

黑白我仲差2張機體

真係好易中

我依家都挑戰緊打黑白佬

未中過 靠個fd 7日online中左2次吊命

初初狂中 宜家買完張紫卡冇晒錢

個個都玩紫卡 真係咁值錢咩
望住自己platinum數字直線下跌緊 睇嚟都係時候炒買吓嘢啦

真係勁既紫卡又真係屈鳩機既....值唔值就見仁見智

我就有就有 冇就冇

太耐冇玩 唔知啲紫卡價
都係賣吓啲 nova set 算啦

又撞到DE

Loki點配色先好睇
配左好耐都好唔掂

原色撚

毒媽nerffffff

終於唔駛再聽到d屙爛屎既聲音

我白加紅

有冇圖

冇
求其整咪得最緊要自己順眼

我玩pc版
一開波揀左用劍果隻 應該係excalibur
依家玩到精通3段only
岩岩打到去火星
仲想問一個問題 我見volt要去道場整
道整係咩黎？

加入人哋高級既氏族會有幾個開發研究室
會有好多武器同幾件甲俾你升mastery
有幾件武器幾好用
買d研究完成既藍圖返嚟自己整

整極都唔順

好明顯唔夠多色

3年冇玩點入返手好
宜家解返d quest同刷新frame
未得閒落地球行街

咪慢慢玩返起..橫掂又無嘢要追

arcane riven全部未入手
連focus點開都唔知

解主線任
慢慢玩都快過隻驚既更新速度啦

btw quanta 改左版後點樣alt fire

Mouse3?

要試下
前幾日試左右click唔係
keyboard又冇

點解唔去setting睇
副炮 default係mouse 3

可能睇漏眼sor

打得太勤力真係唔係好事嚟

之前on99買左隻色包

以前係全勤玩家黎
冇計以前有fd一齊玩

以家目標係神殿嗰2把槍
希望佢未nerf隻trinity前搞得掂
暫時無咩意欲想上MR25
唔想撚貓撚狗又唔想整zaw
無咩特別嘢都唔想入平原刷嘢...除非要我解紫卡

我要由volt prime開始刷起
mr仲係停喺14度冇咩升過

volt p我呢邊ps4啱啱出完2個禮拜到
都係等人出遺物無咩特別走去刷

好似唔祇2個禮拜...個商人走嚟賣遺物

miss左堆prime mode
仲冇p買位

warframe人生必經歷程

宜家係咪淨係升新武器新frame先會加mr 既經？

有白金就解決到既問題就唔係問題

Yep

shit又要升垃圾武器

我通常2把要升同1把用得就上場
不過易整果d升晒之後依家長期都3把30武入場

神殿升lv快過火箭

我試過全身都係0 Lv入場

好耐以前就插插插升得最快
佢宜家有暗殺bonus都升得快d

打直入t4
打橫出返黎

如果你以家加埋focus無記錯有個仲係近攻再加乘

點有focus系統 我未開到
係咪要解quest

走埋去d掛機位係咁升好撚爽皮
其實你以家全身0走入去普通神殿兜個圈都升咗1半

好似war within之後

打主綫先最緊要

我second dream war within任都未開

主線係邊幾個

打完你會好撚有動力

Second dream出指揮官
War within再解放能力(focus)
好似係

塊版果d咪主線

宜家我都好撚有動力日日打 連ps4都冇開

屌啱啱玩返嗰陣以為版塊嗰d係on9野
琴晚臨訓先知會開quest

ps4我以家淨係打warframe, rainbow 6同fifa...仲有其他game但係無動力開

我舊ac喺pc
宜家有新電腦終於開返光

有d任煩到你屌晒老母

宜家整pod嗰個已經好撚煩
打完一part又要等8個鐘合件野

咁好在呢隻game有好多嘢係可以分散投資咁嚟做
但係整武器就唔好咁衝動...有d升完可以變材料

之前試過中伏 賣左先知要用再合過

集團果幾個先痴撚線

我就係咁賣咗
有啲要再整多次再升上去

我琴宜家仲未見到3傻
係咪有bug

我都係見過2次

乜嘢係3傻

Grustrag

我好似未見過...因為齊晒料就無乜特別走去打突擊
所以連把槍仔都未有

我成日打都唔出比我
反而好少打boss
入親神殿stalker就黎

因為突擊真係太撚煩...打乜鳩垃圾都要打3次...

我見到有靚野先打

Stalker到依家都係出得最普通果幾樣野比我

請大家RIP TOTALBISCUIT，無佢ＷＦ當年無咁快成功。

屌真
出親都係垃圾mod

咩事

你唔知？佢早排因為診斷出CANCER而退休, 接受各種治療。

較早前佢出POST講, 話所有做得的TREATMENT已經試過皆無效, 得番幾個月命。

今日佢老婆出TWEET證實已離世。

剛剛先睇到tweet同news
rip
我冇跟開d消息

我自己而家都WF退休左, 因為太肝, 無咩時間。
但始終WF無佢當年段片無今日。

我當年係睇廣告就玩冇睇佢既片

Prime Time Cancelled - TotalBiscuit has passed away (age 33)

你可想而知, TB對WF係好崇高的地位。
不妨睇下佢當年整果段片。

今晚睇返

我係無喇喇見有隻免費game先down嚟玩

我都係開ps4無意見到免費同畫面先玩

pc jj開左波半年先知班fd都有玩

Push

呢排已經冇晒動力打突擊

每日突擊都淨係出雕像/endo
我都係想要d紫卡/赤毒

Endo king都算
仲要多bug
Mission又好多係晒時間

每日任務：主機遷移之後斷咗，d門卡住唔開
嗰下真係想打爆部電腦

比WF撚狗咁撚

發覺有d任已經開始對跳跳虎實施制裁

6000 kuva

連續4日冇中endo 人都精神左

跳跳虎打錢係咪都係鳩跳就搞掂? 未用過佢嚟刷錢...錢關打過1定2次

你用跳跳虎有咩唔係鳩跳
Btw 音女好似好刷d

隻音女升完就冇再理過

連續5日冇endo好撚興奮

幾日雕像

仲唔到你

試過最高記錄成個倉有成20幾個像都未拎去換endo

我送左成十個出去都仲有幾個係到

仲有成堆嵌晒石喺間裝飾房度郁嚟郁去

之前都玩野放過出黎
但覺得好花所以收返埋

放2個係船頭都幾靚

之前玩野shop果張枱放左6個

我嗰度放fing頭公仔

有錢佬

突襲係咪要開晒星圖先有？
同埋打3xLv怪已經唔夠力點算好

打完完內戰同第二場夢就有
唔知要過晒先有定打一個就有
個陣2個任一齊過

你用咩甲咩武先

終於解埋the war within

你最好當解晒啦
因為你個星未開到果關你會入唔到
(除非有fd幫你開)

Nekros prime
狂鯊prime

好 依家努力推緊圖
成日泥炭都出係鬥神星

200 場spy仲未有ivora bp

推星當刷料都好架
你推晒之後就未必再有心機刷料

某幾隻真係直接買好過啦
刷到厭世系列

今個月d錢去曬部新電腦度嘛

聽日就月尾啦
Btw你好急玩咩 唔急都係等到有折先買架啦

其實我琴日我中左50%
但d frame一向刷返黎
幾百p先一隻夠我買好多位

有幾隻刷c輪獎勵真係不了

都好過見到drift mod 但拎唔到

btw spy個pool真係無底洞
乜野狗屎垃圾都有

全部甲1毫子都冇俾過de
刷ivara順便刷埋電池好嘢嚟

nekros你無mod好撚難玩㗎

頭幾隻frame就用nekros係咪痴左線
仲要未齊mod

真
之前d slot位都係trade prime part 拎返黎開

冇啊 諗住打料快啲
有時推關推唔郁會等街人/轉rhino咖哩棒
Btw nekros要咩mod

3技掘屍 - 範圍
4技召怪 - 時間 + 強度
另加prime flow 撐大個energy pool

你有冇corupt / prime mod

仲有1張nekros專用救命mod...召咗既怪幫你檔傷
冇呢張多多條命都唔夠死

你玩鳩佢咩 嗰張起碼要勢力lv 4
邊有咁快升到呀

有樣嘢叫等價交易..亦都有樣嘢叫白金

我放比你 你比p我買位

有既嘢我要嚟做乜鳩

放比佢*

以家日日用隻跳跳虎嚟打神殿
1場就已經升晒每日公會25000分
就嚟升晒4個公會去最高等

其實跳跳虎係邊隻

trinity

諗左陣
屌 明明我都有嗰個頭盔

4個

我係升完晒左手邊3個先...咁右手邊3個就會跌到落谷底...再揀左1嗰個嚟升就會升埋右2 (左2同3唔會跌)

我都係咁升
但左2同左3要升先
買曬d野先
再升左1 steel 帶起 red veil
咁就升齊4個

你咁講又好似係喎
因為我之前只係升左鋼鐵同血色
依家升返右三
咁之後升完升返血色就4個啦

因為你升曬steel再升返左2左3
red veil就會跌返落去

我之前唔識淨係升左鋼鐵同血色2個
之後我fd話佢升左左邊3個所以叫我升右3個互換算
我依家鋼鐵變左-44000啦
之後升晒右一同三再插返血色章升返鋼鐵算

其實冇分別
你是旦升曬4個一定會齊到mod

好似話archwing d parts問題

arch wing就是撚旦啦

佢都係話慢慢升啦 archwing件冇野急

喺交易頻同人換晒aw parts返嚟
我連aw都塞埋forma落去

諗住每個件塞滿一隻 但未用過晒d武唔知邊把好用
依家用prime果隻aw 武就好似弓果個 幾好用

aw amesha嗰隻暫時係最好用...有招技開完會吸引晒敵人既攻擊
主武就1定係Fluctus...未改就咁用已經屈機打全街....加彈數同火速...連射4X幾下乜柒都死
近武就最好用攻速快既就得

aw真係冇研究
宜家仲用緊開頭嗰d裝

Fluctus最屈機地方係佢可以穿埋牆

連續2日手槍riven

Fluctus push

我勁多近戰riven
未開

2LV新手一問 裂痕幾時先好去打

你指紫卡定遺物
Btw升到把好武器先啦

你開晒圖打晒主綫先再算喇

乜都冇

死靈冇集團好難發揮

原來去火衛要打3次

全部都係錢同材料呀屌你老母

6月1有DevStream，希望係Umbra，依家只有Umbra推動到我玩。

應該諗多咗

前日喺game識到條友係咁話下一隻prime係 limbo

正路, 2男2女係傳統, 跟時間一係就LIMBO一係就CHROMA

唔好limbo

我屌有好多次唔小心行左入佢個portal度
好彩夠鐘會自己出返黎
如果唔係就gg

其實limbo係點玩 成日睇唔明啲人做緊咩

識用係好嘢嚟...唔識用俾人屌到2046

買

我賣比你

前日打日任mobile defense grineer全場chill槍都冇開過就完場

之前打defense 比隻limbo搞到5分鐘先打完一波

咁defense你要清曬d怪
mobile係等時間過就得
性質都唔同

好似話fb轉左logo應該係關於主線
所以今次應該係搵返lotus
好似話個章會玩你2個鐘

最撚憎見人用limbo
除左移動防禦同攔截同挖礦果種防禦根本唔應該見到佢

limbo唔撚識用真係仲衰過米奇同小強

比張整品聖殿圖你睇
已經唔只一次

冇clan整唔到小強
有冇好心人肯收留我

音樂嗰隻frame最尾嗰part玩到燥

Agger

好罅正禾個場勁好玩

跌落街扣血

屌你老母呀我冇狙擊槍打條撚咩

啱啱打完

求一clan位合完狙槍可踢

唔記得你ps4定pc

pc

推

呢度有冇ching有Oberon prime 個 system?

有冇師兄可以解釋下limbo啲技
啱啱整好 唔想雷人

唔用技升到30lv之後賣左佢

黑白個新頭都ok靚

DE話新主線預計7月TennoCon之前出喎主線更新之前都冇重大更新

佢DElay我都唔意外

我淨係想班鬼仔小學雞快d放暑假
咪撚阻住我散貨

話之後重製係vauban, titania同wukong

咁奶媽仲有排玩

喂屌，加個FD仔一諂玩啦，我好撚迷失啊玩到。

入去玩純粹打突襲，打完就熄驚，啲紫Mod又冇解過

如果你進度已經係END-GAME
咁每日可以玩既應該真係得突襲同打FOCUS

點為止End Game，基本上除咗Art wing之外，我已經冇哂野要刷，應該咁講，我懶得刷野因為我要嘅野都有齊哂，仲有Mod都已經好齊，當然你話紫Mod就令計。

話哂玩咗成五年，雖然都仲係好低Rank，但個陣時同個朋友一齊玩得好瘋狂。

我地根本唔自在Rank呢樣野，覺得戇鳩，你整完一把武器只係用嚟升完唔撚用根本冇意思，同埋點解我玩咗咁耐都係咁低Rank，因為我地基本上所有野都係刷返嚟同交易白金，唔係嘅話我隻Ash都唔會用到億幾分出嚟。

雖然我依家有課金，但我都係課個Tennocon個Skin，跟住就冇課過，唔排除依家會課金，但Art wing我真係冇升過，仲有POE都冇咩點玩過，所以依家只得返呢兩個Mode比到種寄託我，如果我唔撚係等下個新劇情任務，我真係想Del game

但我對Warframe同Lotus有感情 我曾經都係一個比Space mom養大嘅Tenno仔，但我認為我有責任要救返Lotus，呢個係我嘅使命，就係堅持住呢個使命做目標，所以依家想段練自己要為Umbra做好準備，Lotus嘅意志就由我嚟繼承

不能認同更多

解紫mod就會解決到個問題

即係你推晒圖推晒主線進度
然後你又有MOD又冇野想升
依家又冇活動比你刷
基本上隻隻GAME都一樣架啦
想過下手癮咪入場玩一, 兩場算

有啲紫Mod任太撚難玩，又要自己一個打場30Lv以上攔截任仲要帶龍Key仲要唔比受傷害，我帶隻Vauban都唔撚掂啦真係

比你解完紫MOD又要刷kuva, 其實都係悶
最多叫比藉口你升下野

btw依家呢個環境真係就算你話想一齊玩都唔知玩乜

rhino 2技塊皮唔算受傷害

唉，我好鬼想有返以前刷Ash prime個陣種期待同興奮感，我好撚記得當年F6 ，決定食完飯走堂返家都要瘋狂打T3D刷Ash prime 個Bp，雖然個陣都刷到好無助同無力感，但個段時光諗返轉頭幾開心起碼有個目標，跟住隔有耐就出the second dream，個陣真係好撚柒迷Warframe，完全係覺得點解會有隻Online game係可以做到咁。

我邊到批到自己會玩撚到依家迷失方向，有時真係連入驚都廢鳩事，可能年紀又愈嚟愈大個心境變咗。

不過個陣Tennocon2017公佈Umbra我係High撚到爆哂炸嘅。

咁老實講真係要有目標先玩到既
始終你已經處於等新野出既狀態

無錯，上哂岸啦我都，雖然得14Rank，但啲野都叫好齊，夠我用，我都唔洗話再刷新野，刷新野對我嚟講只係又多樣野玩。

你話帶新手上路都叫做有個目標同幾開心嘅一件事，但唔好玩兩玩半途而廢囉

香港人登入連續有3個月既死1個少1個

自殘trinity或者幫到你

火雞上張護甲MOD堆範圍應該解到
SOLO好少怪其實好易解

火雞4技企定定就得
但好食魔

你呢隻玩上腦
Btw我都覺好正
但係個雷鏢我冇mod太廢

呢d逆天嘢唔通等de nerf咗之後先玩咩
唯一係入咗lag房先會係咁自爆死

成日一路行一路跳
撞親個頭就自爆死左

limbo又要重出江湖 入void放4技 power strength+range 應該搞得掂
或者賣畀人.....四合一......

屌 transmute 紫mod要打夜晚隻王

入咗啲lag 場成日會failed 死撚咗
正宗自爆

明明喺空中一落地就瞓低
我仲以為de静静雞改咗嘢

個dj 頭好撚難出
ods 8點打到12點都無

見到個條件打都廢事打
等75%再買算

我都係
75等到2046

我打到天昏地暗先出到嗰時

有生之年系列

開始懷疑人生了

50都未見過

其實打ods都ok既...都係揾個位掛機連射等20分鐘

不了

大家可以加我一齊玩

ID : tuzA_3188

Enter promo code "OLDFRIEND" here to get a free Orokin Tea Set Decoration for your Orbiter and a 3-Day Affinity Booster. Available on all platforms.

茶具prime

3日經等佢出新嘢先攞嚟升

好似有限期
20/6前

7/20

柒咗添
sor

T媽再見啦

都預咗㗎喇祗係時間問題
尋晚打突擊第3輪截擊連埋我2條友...我差唔多用trinity 1個打晒
自殘真係太屈又大範圍

基本上我見到t媽帶信鏢就預你打晒d怪

好多人成千去收紫卡

支避雷針無紫卡咪又係打晒全世界...除咗防輻射怪

尋日岩岩開始玩ps4版
我想問新手一開始要點同刷邊關？

睇你揀咗邊隻嚟玩
1開始應該有白金送俾你
有需要就用d白金嚟開倉位...唔係你之後會好有壓力
盡量開地圖同打主綫任務...1路打會有嘢送俾你過度1段時期
冇諗住課金就唔好用白金嚟加速生產裝備
盡量升1定既段位...唔係既話有d甲同武器唔用得
升段位條件係升未升過既甲或武器或畜牲 (FORMA唔計)
初期裝備hek..lex嗰d已經夠打1半有多既版圖

基本上面有好多我講完你都係唔會知我講乜....慢慢摸隻game就ok

唔該哂
我一開始揀左Excalibur

你揀對鳥...呢隻可以斬到2046
如果你唔怕悶的話

新po 要copy 番新手infor 去第一頁

4000 endo

無咩所謂既...老老柒柒會有幾多新人

又紫mod
多到要買位

紫mod出咗咁耐我仲係15個位

de做呢d真係世界級水準

奶媽我試咗陣已經知道一定會nerf 仲去收紫卡啲人唔知咩心態
好彩我嘅地圖炮喺其餘3個隊友 點nerf 都唔會影響我

留名又拖 又胎死腹中
DE當D玩家狗咁撚

上年明明喺咖哩棒

DE DE
DELAY

都講左今年年內啦 你唔係唔信嘛

hotfix 咗了跳跳奶要坐輪椅

Reddit 見到PC 又有嘢執

If you head to and scroll down, you'll see that they have a free stuff for Warframe which includes:

Foxglove Syandana cosmetic item
200,000 Credits (in-game currency)
3-Day Affinity + Resource Boosters

You don't even have to subscribe to their newsletter if you don't want to. Once you click submit, it will go to a screen that's processing your order much like you've just purchased something from them. Once that's done, all you have to do is go to your order and reveal your key under Warframe Free Promo.

Edit: apparently it's PC only.

You must redeem your code by Dec. 31, 2028. So you can put you email and not redeem your key until you want the boosters.

Reveal your Warframe key

Keys are temporarily exhausted for this product

你唔會以為1個key可以係咁輪姦吓嘛

唔係呀 去完h網登記佢會比條link你再禁個掣先拎key

PC only真係好仆街

PC the best

twitch prime 又有嘢送
而家第一期送奶媽同披飾
聽講trial 完取消之後送嗰啲都會攞到

要俾信用卡資料開個死人ac就不鳥

Limboj真係好撚好玩

巴哈好似有教免信用卡大法
有心玩就落街買張TAP & GO 啦

佢送埋d嘢啱新手用多d

上次冰佬全套都叫岩用既
不過D武器就係週年紀念 廢到暈

上次就搞到冰佬變公廁 而加就T媽公廁
我屌你老母啦 DE

所以我要唔要都冇所謂

ok啦呢2隻

Twitch 送架？

諗多咗...應該下隻prime

把刺劍prime先係重點

nikana之後都冇單手劍係好嘢嚟

刺劍控

自從Nerf左鞭都唔知用咩近武好

大力又齊mod嗰d

不嬲都鍾意咩就用咩
打個機啫又唔係用廢武就過唔到關

各有各喜好你無錯

得閒攞啲玩具出去玩
係開心既

我仲用緊orthos p

我都係其實，近武呢家野真係我覺得玩咩都冇所謂，就算把野廢，你齊Mod都唔會廢得去邊，我近武都係鐘意玩咩就玩咩。

我覺得The Sacrifice個新野應該未必係Umbra會即出。

因為冇理由Umbra話過會大改但一啲線索都冇，當然The Sacrifice就肯定會出現，我其實我都有啲擔心Umbra唔會出現

係鞭太op個個spin to win姐

想玩匕首但怕上左劍風p 都好短範圍

真係好短
玩fang prime玩到燥

LIMBO P = 全天農惡夢
利伸 玩緊

再次

T媽真主
有神快拜 冇T媽回藍 你地屎都冇得食 仲有得用技咩

有...用道具

道具係有限
T媽係無限

有神快拜

賦能

T媽秒回300 其他 不了

T媽神

如果真喺出LIMBO P 都幾撚驚
一街都喺LIMBO 放波波咁我辛辛苦苦整嘅MESA 遊戲體驗完全喺0

mobile defense 場場齋企

生物質點打快啲出
利申新手

打INFEN 我之前都同你一樣唔知點解冇生物質
但打打下就唔知點解好多 某星球某A..KK

OR 你睇星球邊到有出 你就去個個星期既黑區生存/防禦 刷

屌你老味入親啲場40 50ping 都可以lag 到仆街

尋晚有條on9仔開elite場攞住隻哪吒周圍走
我同另外1個用隻trinity
佢每走過我1次個畫面差唔多停喺度咁濟
另外隻trinity每掉1次鏢就死1次跟住躁到我哋即走場

玩親public門都開唔撚到
玩返solo算

咁你又過份咗d

鬼叫wf public就睇host 既connection咩

應該唔祗wf係咁

trinity 比人改撚左啦喎

因為我係ps4

de know play
改左先黎twitch prime送t媽

都無咩所謂...係咪都高價賣唔出...未送都太多貨喺條街度

岩呀 不過感覺上送出去比新手冇mod就差d
唔似frost咁唔洗mod都做到應做既野

我諗nerf完都冇咩分新唔新手

都係回魔回血
D mod應該新手個d都岩用

自爆流都唔係重點黎
回魔回血先係重點

有T媽唔怕冇技用

T媽真主

t媽自給自足流

用mesa 打sortie 入咗個lag 場卡撚住喺開4技個狀態但又可以開2, 3技又可以周圍走

bugframe

一BUG還有一BUG高

好耐冇玩 想請問
以前傳果個開放世界定大地圖出左未

地球出咗
金星之後都有

開咗open world但係唔好期望太大

鑽角滑砍係咪冇左
個墻壁好似變左實體左

改晒

又升完一件玩具

屌你老味公平咩 我連vectis 都未farm 齊parts
我riven slot full 咗但全部垃圾

DLLM 有資源加倍
水人配死神 刷20分鐘都可以一粒電池都冇 DE你都係死全家算啦

岩岩dl番 有冇公會一齊刷野?

你都講pc定ps4

sor 原來有分 我係pc 唔好意思

想問下pc 版warframe 可唔可以轉去ps4版架？

2者無得掉嚟掉去

各位觀眾
新主線今個星期出

睇黎冇DElay

再唔更新就真係冇野玩

前幾日突擊跌咗3日經....升咗幾隻甲同幾把武器等trinity退休

依家打完突擊收工 focus都懶打

要用嗰幾招升完就算喇..真係冇咁好心機升晒全部

岩呀
D被動有冇都打得贏夜靈就真係唔想再刷

其實成個幾2個月無打過夜靈

唔打啦
我連聲望都未滿

elite嗰2張槍圖到以家都仲未出俾我
反而張大頭mod?就出咗1張

淨係見過主槍2次

最近先整到把lenz玩
我屌你好撚癲

射落自己腳底好撚爽皮

一開波用ivara諗住stealth升快d
行過去g族面前顏射佢之後死左

Angstrum仲好玩呀

呢支唔啦

笑撚咗出聲
其實二花奶開4技會冇咗個自殘傷...但係你要裝專用mod等攻集中喺1支箭到...打頭跟住變範圍傷好爽皮

我就係用爆炸build
但開完幾箭發覺二花奶開技殺計唔到落武器經驗先收技用普攻

片在此

睇呢個啦
同場加映毒女

個build1樣係武器mod有出入...毒女效果音太撚煩

我quick thinking轉左redirection

仲要shield嚟做咩

有時會手殘

Umbra 今個禮拜登場
又要準備信用卡了

source?

PC 一登入就見到官方個notice 話今sacrifices 今個星期出

Umbra之後就萬眾期待既limbo prime

可能個sacrifice要用limbo嚟打

出左之後休息返幾日先

出完要幾日刷仲要3日整

避左第一批新人prime access先

又72 hrs

84呀

我等緊隻nova p

dont match with limbo

冇白金

forma晒隻nova p...真係好大力佢招波

隨機避唔到咁多呀清

我啱啱先刷齊
之前搞緊二花奶
今晚又要開始forma 舞女

if you can’t beat them, join them

我hea玩左啦 依家真係join them
見到生存limbo開罩我直頭行入罩玩電話
就算輸我都唔理佢

Mobile def, spy, rescue, capture，excavation全部用limbo都唔洗點打輕鬆掛機

是旦啦打kuva都有人用limbo架啦

痴撚線

打聖殿又見到limbo
本身以為佢自己行埋一邊虛空掛機
點知佢開罩

開罩有冇開埋停滯先

我以為同一招技黎
當然有

limbo開4有開埋2唔緊要
有d撚樣連2都唔撚開 先打到仆街

唔怪得有時見d怪係個罩到行得好快

2技仲要長時間過4技
有時開多個罩就唔記得重開2
我都試過
所以宜家直接每次開4就重開2唔等2個時間完

有得唔洗等完緊係直接放算啦

你知有幾隻d技要完曬先比再開啦

岩呀
Mirage分身同飛雞個風盾都要
極度反智

Loki個隱身 次次就完都要搵個位抖抖再開
一係就計時間黎一下向上旋跳空中開技

講loki就燥
一係解紫卡任要唔比人發現
一係高lv關打打下夠鐘 比怪一下秒

我宜家有時都用二花奶打
但有d關要宜衝都係用返Loki算
始終最熟

岩呀輕鬆用

loki 咁既廢鐵仲有人用咩

我39.8%

間諜任必用

唔用技都真係跑得快過火箭
如果要scan嘢+唔准開技嚟解riven就首選二花奶

有啲riven係單次牆壁衝刺打指定數量敵人
直接用loki痴係牆上面慢慢打

是但1隻揸把simulor打異形咪得

喺牆殺15隻個riven
用orgis 一炮打10隻啦

屌我仲未夠資源整aw booster喺地球打炮台

ogris升完好似已經賣咗

我5 forma

解riven嗰個?

係呀
麻撚煩

最煩都係要捉魚攞魚油冇記錯

一條魚都未見過

屌佢老味有個riven要我喺幾秒內打死3隻飛緊既雀

搵都未必搵到
殺就易既

spy 撚會用Loki

有撚咪會用

想全stealth就用Loki
想直行就用limbo

一定係用ivara

太慢
不了

All loki

開住技真係連隻犀牛都欄得快過佢

用過一次Loki配隊友volt真係返唔到轉頭

開完5唔跑步咁既速度

技能武器如同 Excalibur 的顯赫刀劍和 Valkyr 的利爪現在可以在軍械庫中安裝 MOD。

屌睇返個公告發現哩句嘢
睇嚟要幫隻MESA 收返張監察者紫卡

原本唔係食武器mod咩

喺呀但佢而家話可以安裝MOD 應該啫喺獨立分開計啦我估

limbo 2技改了

求link

聽到youtuber up

3.0x 24%

同貓女一樣

準備長駐用呢把

屌 岩岩先整好把武士刀p

Jaga

冇晒forma
又冇晒白金

Limbo prime pack

又要拜託你哋幫手試bug

慘慘豬呀冇得玩

我仲玩緊自爆trinity...真係好慘

就執啦

我連自爆t媽都冇得玩就fix左

出聖殿果日就知會改 所以冇諗過玩

好少入聖殿打
solo有d難上高分

其實trinity 1粒forma都唔駛落就用得...支針要落幾粒但係d mod都係大眾平時用嗰d所以幾環保

佢個操作玩20分鐘不了

唔駛20分鐘...因為有幾版可以乜掣都唔㩒唔郁等人打

咁睇黎ps4冇pc咁多妖魔

佢以家每個禮拜都轉1次rotation內容等你冇咁悶...呢個禮拜第8波我直頭企喺天台等夠鐘

冇打兩個禮拜人都開朗左

其實神殿送咩
次次d都派唔到好d既野比我

次次都係endo

我d relic就嚟爆倉多到...有排唔駛刷
新裝relic留返人刷join街場等收貨

relic就黎用曬要補返d存貨
但forma先去得快
上星期仲有十粒
琴日睇得返2粒

見到堆relic就唔開胃

tigis差bp

SET價仲賤過海底泥

3日經我都唔見咗10幾粒
前幾日join咗場街場3條友打生存又有電池跌
打咗45分鐘但係我掛機郁都冇郁既時間有多過半粒鐘

如果突登打真係不如收
你話諗住打forma但出左就算

哪有p

唉屌p都冇唔好同我講野

0課非洲人

打prime野賣囉
聖殿果2把野都賣到3位數

打tigis p返黎就係賣

唔值錢
我印象中15p左右

會vault 嘛

依家d絕版武（月神/螺釘）都唔洗200p仲要擺勁耐

公廁槍再加高MR...10P你都未必甩到手

其實我想要p買位姐
十幾都冇所謂最緊要有

咁你刷第2d會快手好多

cernos p 就齊

其實有咩賣到p

收甲既人1定係多過收武
武器仲有得刷既除非係最近嗰2批...又或者d料係打孖嚟
又或者vault咗2,3輪先會賣得起錢同甩得快
其他你可以唔駛徙心機
如果你要p嚟開位...嗰個價你賣公會嘢其實好快手

It's coming this week on PC. 'Aim' is just us expressing our goals. We're confident on a Thursday release.

ps4都公報埋limbo prime 6月19

LIMBO 團 全面進場
各位可以拎部手機出黎入VOID掛機

DE話改做圈入面可以開槍射出面喎

開停滯可以開槍仲射到出面仲唔勁到仆街

buff 完等你地課金跟住發現太op 再nerf
錢已袋理撚得你

PC更已新

出咗門口先updata

收工就狗沖返屋企

等待好痛苦

出左門口即係未返到公司啦
即刻射佢波

本廢青係學生
下午有堂好重要，唔走得

橙呀
咁專心d啦 時間好快過

唯有期望今晚玩冇曬bug

我都要7點半先返到屋企

相同遭遇既伙伴

今日放工約左fd去睇戲

今晚睇西班牙

wf >>>>>>>>> World Cup

屌你老味今晩收工仲要返夜校無得走堂

希望今次無掘地機種煩膠關

聽講已經有人中左bug過唔到關

熟識嘅bugframe

如果下次出mesa p 咪仆街
而家又無得唔食forma 落把槍到

有排都未到mesa啦好似係

Limbo prime 會占領全個銀河系

搵定第二隻game入場玩

bugframe十年如一日

屌你搞好個connection未呀我門都未撚入到呀

umbra 型到

wifi人?

500 MB 光纖

已經整定下個post d畫像...可以期待下

我就算1000連咗入去d閪房都會窒
自己host公開場就完全無問題

好心就咪撚用p2p啦

嘩屌pyrana prime...今次仆街鳥

5年前既design表示好正常

肯係咁update content但唔搞infra
de

免費game肯update得咁密係得佢仲想點
要改系統郁1郁都即刻仆街
佢有budget都寧願開發第2d嘢

有咩慘得過主機轉移仲要lag 撚住到2035都未轉移到
要開工作管理員閂game

如果轉移對象都係閪房咪會發生呢個幸運事件

開始做劇情 好期待中bug

主機轉移真係好撚反智

係咪個個打緊都未見bug

打到完都無bug

我fd話用舞女先會中伏

我fd話最尾用excalibur殺晒d怪會完唔到場

用4技殺晒先岩

終於可以回家了

冇玩一排~~ 想問冰佬P,火佬P同電人P仲值唔值錢 更新GAME中

火佬同電人應該有啲市場
冰人之前twitch prime有送就可能唔值錢

thank bro 佢有幾多次更新== 我玩緊果陣岩岩出毒媽P 更左40分鐘都仲未有一半

聽講即係今次都2G幾

火佬等多排應該上返250p+
電佬150+/-

Some content updates could not be downloaded from our servers.

Please restart Warframe to try again.

完場
DE大放送
都係第2個夢好玩D

情趣嘢嚟

每次改版例行公事
附送一堆bug

屌你老味我啱啱返到屋企更新完都喺出嚟句

我由更新到打完都好正常

sad 9
打唔撚到

why?

要用vpn嘛

今日放假晏就狗衝打埋隻God of war女武神皇，打咗勁撚耐先打死佢，見埋雷神之後即狗衝開PC開驚玩 。

以下有劇透，未玩嘅唔好睇。

好撚彩我好啲，冇中過BUG，我覺得幾好啲劇情都，冇令我失望，同埋馴服Umbra個一刻幾催淚，啲Shot好撚正，你真係幻想唔到其實呢隻係Online Game嚟，Online Game做到咁樣真係好撚出色。

同埋都叫做解咗啲the second dream嘅謎，點解HuntHow會知Tenno仔係收埋咗係月球，仲解埋Warframe嘅形成，即係間接性因為Umbra都解埋Stalker點解冇Tenno控制都識行識郁識講野。

估唔到Lotus竟然變咗Boss，有機會打佢，我覺得劇情會扭橋，雖然Ballas係呢章都幾仆街，但Ballas應該壞唔哂，可能有其他目的先搞咁大件事出嚟。

但最估唔到係Umbra呢隻甲竟然成隻送比你，打都唔洗打，搞到我有少少失落 平時打一隻Prime要打好撚耐先有，依家突然DE咁撚順坦成隻比你，可能想叫做回補啲Fans，但照計落都合理嘅，話哂Excalibur 都係Warframe原祖級數甲，係佢帶起成隻Game，可能因為Excalibur Prime已經得唔到，叫做比返隻Umbra當彌補啦。

話哂Umbra都講撚咗3年幾，不過真係值得讚嘅一樣野就係，本身Umbra係一隻垃圾甲嚟本身攞嚟刷大陸鞋，跟住啲大陸狗又要唔知買乜撚野黃金包又咩開發人員包，鬼死咁撚貴先有嘅戇鳩甲，仲要啲技同普通版冇分別，只係個樣型啲，同普通Excalibur 一無一樣。

依家變返親生仔就將成隻甲由本身係戇鳩地底泥昇華到係Warframe嘅劃時代嘅轉變，一個全新嘅系列，將佢列入咗Warfame嘅重要角色，同主線故仔有好重嘅影響力，仲要出埋佢嘅系列任務仲要係主線嚟，根本成個任The Sacrifice都係圍繞住Umbra，Tenno馴服黑暗力量，真係好撚型，成個任Umbra都係勁撚有型超正。

最搞笑依家成隻Umbra送比你，一蚊都唔洗比，啲大陸狗就比勁撚貴先有隻濕鳩Umbra仲要同普通版冇分別比咁貴錢買個Skin返嚟，今次DE真係大大力星咗大陸狗一巴

太正
故事吸引到我想知之後點發展
結尾令成件事好mind blowing
最正係umbra完全係咖哩棒upgrade
而且係直接送比你，唔洗再自己刷parts砌

btw諗起上年tennocon一條播住啲水既片
細心諗下原來有關連
有open world map既河
日夜變化中既現象umbra
當然仲有到而家都冇trailer既hydro

佢d劇情真係開戲都會有人走去睇
專業級lv

做完sacrifice 即刻升返把愛槍

上網睇完都唔明umbra本體係乜水

Orokin嘅侍衛，姐係Teshin啲FD，但呢個侍衛好似好高級同幾勁，好似同Sentient打仗打到重傷，跟住Ballas知道呢個侍衛有跟蹤佢知道Ballas想推返Orokin，所以Ballas先下手為強將佢變做Umbra，而呢個侍衛有個仔，佢比Ballas變咗Umbra之後失控所以殺咗自己個仔，跟住Umbra就追殺Ballas，但Ballas反而係先係追殺Umbra。

Balles將I族病毒輸血(？比umbra入面個人
令佢變成冇意識既肉塊
而且有打算控制佢，不過失敗咗
所以先想打底umbra一了百了

不過umbra唔同其他warframe，佢仲有保留意識，令佢好難比人控制
經過tenno開解，umbra接受咗自己殺仔同成為warframe既事實，有能力反抗自己既創造者Balles

下一集: 挑戰LOTUS

呢個真係有排等

仲未超越到第2個夢
冇個種 緊張 震撼 驚喜 感

唔同感受嚟嘅

其實我覺得三個篇章都正嘅，但第二夢同今次犧牲最好，反而內戰驚喜唔大，但今次犧牲的覺得劇情幾撚正，戲分做得好好，加上又Umbra成隻送。

神營運

更新失敗!

部分更新內容無法從我們的伺服器中下載。

請重啟 Warframe 以繼續下載。

此更新將在短期內重新啟動

DE大放送的確係驚喜
不過各位玩家係值得 因為DE拖撚左幾年

VPN啦

無玩好耐
想問下如果想做最新個個劇情任 有啲咩前置條件?
有冇攻略個啲睇下

頂post or 巴哈

點搞 琴晚更新完今日到而家都仲喺咁

轉下語言 / VPN
VPN轉去加拿大 之後強制要佢LOAD一LOAD 之後就KO左

大概講下
要打咗變節序言同harrow任務先打得
呢兩個任務有咩前置任務要打就唔記得

做哂佢 咩都唔洗理
得D戰甲任唔洗做 除左今次

做埋都無所謂喇...咪當升mr

其實主線又唔係多 解晒真係唔過份

有無氏族入? 新手

想問下
Umbra 自己同把刀送既mod其實有冇用
有d想換左佢
仲有就係skiajati 投唔投資落去好

鍾意玩暗殺既話我覺得無咩所謂

umbra把刀可以打S族先用
反而umbra自己啲mod真係好用
雖然食咗三個位但係數值高

佢個3個MOD真係幾想洗左佢換D P MOD上去

我都係咁諗
但好似好晒

血同加攻都唔差呀 防就見仁見智啦

防其實都冇咩人會用架啦
攻我換個 P版上去仲勁過佢

唔係念在練一個戰甲起馬40波賽防 我都洗左佢了

講緊甲喎

佢個山羊槽而家洗走咗無得洗返出嚟架
仲有佢啲卡有SET BONUS 效果其實喺點都勁過P 卡
不過要食好撚多ENDO

咁算
唔搞煩, 搞左仲煩

新嗰把長侍刃唔洗極都得啦
反正用得侍刃全部都喺要個樣
不過如果你升哂啲umbra mod 咁佢就一定喺勁過侍刃同龍刀 (唔計紫MOD)

岩岩搞左把侍P, 唔搞咁多LU

係呀 戰甲係難練過武器守護個D EXP需求唔同
定你講緊D MOD 我都唔會放加甲既MOD

唔係U版專用咩 極化唔係可以出到黎咩 極化都係得U版極化先可以出返黎
唔係咩

應該唔得, 你試下

點解我睇唔明

講緊佢送既MOD個極性

多謝各位清捧場開到第3個post